{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_039914",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=F101201",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "호머(HOMER)"
    },
    "text": "\"ホーマー(HOMER)\\n\nソウル龍山区漢南洞683-108 2階\\n\nファーストフード - ピザ、17:00~24:00土/日13:00~24:00、-、40席/部屋:部屋なし、梨泰院ピザ専門店「ホーマー（HOMER）」梨泰院にあるピザと飲み物が一緒に楽しめるところ。 インテリアはビンテージで居心地が良く、随所に植物が配置されてアジトのような感じを与える。 メインメニューはピザで、ピースと一枚で味わうことができる。 また、コーヒー、お茶、ビール、ワインなど様々な酒類を味わうことができ、昼も夜も人々の足が絶えないという。 梨泰院でアジトのようなリラックスした雰囲気のピザ専門店を探すなら、「ホーマー」がおすすめだ",
    "QA": [
        {
            "question": "ホーマーはどこにありますか？",
            "answer": "ホーマーはソウル龍山区漢南洞683-108 2階にあります。"
        },
        {
            "question": "ホーマーはどんな種類のレストランですか？",
            "answer": "ホーマーはファーストフードのピザ店です。"
        },
        {
            "question": "ホーマーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ホーマーの営業時間は17:00から24:00で土日は13:00から24:00です。"
        },
        {
            "question": "ホーマーの席の数は何席ですか？",
            "answer": "ホーマーには40席あります。"
        },
        {
            "question": "ホーマーには個室はありますか？",
            "answer": "ホーマーには個室はありません。"
        },
        {
            "question": "ホーマーのメニューは何がありますか？",
            "answer": "ホーマーのメインメニューはピザです。"
        },
        {
            "question": "ホーマーではどんな飲み物が楽しめますか？",
            "answer": "ホーマーではコーヒー、お茶、ビール、ワインなど様々な酒類が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ホーマーのインテリアはどんな感じですか？",
            "answer": "ホーマーのインテリアはビンテージで居心地が良く、随所に植物が配置されてアジトのような雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "ホーマーはどんな雰囲気の店ですか？",
            "answer": "ホーマーはアジトのようなリラックスした雰囲気のピザ専門店です。"
        },
        {
            "question": "ホーマーは梨泰院でどのように評判ですか？",
            "answer": "ホーマーは梨泰院で人々の足が絶えない人気店です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 227,
        "QA": 335
    }
}